觀塘咁多studio/電影公司，多得狗鐵唔少

好多都星期六/日都要返